大戶準備炒起2628

跌左咁耐，係時候開車追落後！

2628國壽，明日推介

又真係買得過播

入平保好過啦

目標價幾多好啦

如果2628去到28
平保就過100喇